有無核電手機推介

如題，用緊s7edge，9點100%出門，11點得返廿幾%，唔介意中階手機，要求

1. 核電 (少打機，主要上網，收email，whatsapp)
2. 影相唔好太差
3. 真三卡

ZenFone 4 max

講多小小，用緊***太多垃圾apps，想用比較原生系統，同埋4/64gb，cpu snapdragon 6或以上會D ...

z2play

呢部係我target，但係個價......
有無ching用緊，有無投訴？
點解其他廠唔出呢個spec...

自己GOOGLE LA 符你曬你要求

xz1 compact

越講越多要求又要平

sorr 無看題目 c奶 pro

zenfone太多垃圾apps 不了

自膠，講漏補充下

親生仔6p

諗過MAX2/A1，但要影小朋友，唔想影相太差

講電量勁嘅話，
一定係小米max2，
不過相機漫嘛嘛，
用嚟上下討論區，
facebook就冇問題。

6.44吋螢幕,5300mAh電，
買多條專用線嘅話 ，
仲可以當尿袋咁用，
幫其他機手機叉電。

影相係靚 但絕對唔係核電 仲有bootloop 問題

影相靚，無核電。你所講影相唔太差，max2 a1都接受唔到，睇黎你都係要靚相。你都係買旗艦機加尿袋算啦

如果max2/A1/z2 play 3揀1，點睇

Xzp

8.0

重視影相 a1,重視電力max2,z2 play粒電同a1一樣3000電，你自己諗

iPhone 8
6點半100%
成到4點鐘仲有六七十
通常㩒電話㩒到10點幾先低過20%要差電

覆完先知自己睇漏嘢，就當我不存在

iPhone

用得iphone耐係咁，唔使自責

我對上嗰部係紅米note3，正常使用都有14個鐘

核電 手機

Z3

v20, 可換電池

雙卡 + micro sd

一般功能都有2016旗艦水平

小米/紅米 影相垃圾到死

唔影相正常用下whatapp都抵玩

用緊燒底板v10，唔打機都帶多粒電出街

oneplus5

係

千四蚊用咗年幾，又順又慳電，可以接受

買返z play，粒電更大，又平

lenovo 加入stock android原生系統行列，可留意下部k8 note 4000mah

小米係抵玩，衰在影相

多謝巴打
lenovo無留意開，等我留意下

z2 play縮電真仆街，無縮鳩衝左啦

thx 巴打but無核電

thx 各位巴打，睇黎都係小米/z2 play之間選擇

華為mate9，4100電

支那機啱晒你呢啲要求高又孤鳩寒嘅大種乞衣

叫你推介呀，屌你老母又無講明價錢
人人要求唔同，價錢唔係我考慮既因素，有邊部大廠機電力強你咪講囉，做咩姐你

g5plus

三卡機
1,Moto G5 Plus
2,Moto Z2 Play
3,C9 Pro
4,V20

機能 4>3>2=1
電量 3>4(換電)>2=1
MON 3>4>2>1
唔打機唔嫌大部推薦C9 PRO，用過堅慳電，穩定操作順暢半重度用一日返到家好少低於50%電

g5 plus
驚唔夠的話，zenfone 3 zoom仲核電

moto ?

細機？都咁犀利？

小米 Max 2 都係核電
兩日差一次電好平常，舊電撐到三日
不過影相方面唔掂之餘，色水好重

iPhone SE 電好，相機好，但無三卡